夜晚真係垃圾時間

一到夜晚又係到諗 自己都覺得好撚煩
如果我地冇可能 麻煩唔好再flirt我 求下你
次次都要遇上下一個先忘記到 無限輪迴

認同標題

認同樓豬名